我喺愛國愛党嘅死藍絲，依家同你哋對話

做為深度極籃嘅老頭子，佢有中共香港同鄉會嘅聯繫，經常接受免費蛇齋餅糭，我當然都黐吓。今朝對住電視破口大罵林鄭搞對話會嘅新聞大罵：「入得去，驚出唔返來」。

做為藍絲嘅陣營，講真由90年代開始，就已經開始很多活動，最主要喺各個縣巿政府都會派人在香港組織同鄉會，講真中港合作自然，個個豬籠入水。

講返現狀，有很多藍絲覺得港府出手很唔自然，警方明明可以拉曬啲「極度核心暴力示威者」，就喺度嘆慢板，慢慢捉，慢慢來有心放走啲比較活躍人士。

籃絲陣營，老人👴家多，政治鬥爭經驗豐富，隨時一個七八十歲咁阿伯當年文化大革命，揸過真槍，武鬥過，街頭拼殺經驗值超錶，佢哋簡單分析，林奠十分「陰損」，以香港警方嘅能力要圍捕示威者，以道路法例，檢控罰款，基本上就可以阻嚇所謂「和理非」示威遊行，警方可以集中拉哋「勇武」學生。

但喺港府指示警察👮‍♀️，「驅散非法集結」而唔喺「逮捕非法集結」，警察手法跟本喺縱容示威者。為什麼？

根據我藍絲老頭子同哋世叔伯嘅私底下聊天，「林鄭能量大，要位置，不想下來。」

有沒有人回應，

【929行動】大家好，我地係Chinazi。